原來西區警署係廢既

有監控燈

之前好勁㗎 本民前、青政、民族黨71個次

調晒出灣仔掛

大門都比人鎖鳩埋